有個朋友中英2都冇，今年retake想上2，但係到今日仲上網到好夜...

周圍撩交打
又睇唔起其他人讀偽進....
但講起fd又話高分都讀得fd

好擔心佢....
就嚟考dse，仲日日上網上到4點幾

蔣巴

細路祥>蔣 in 2017

No

細路祥好野!

唔知....
問佢aim幾多
又唔答，
話關我撚事.....

考試衰咗又屌考評局逼害...

由佢自生自滅啦
呢d人勸都無謂

好心提佢又唔理我
仲串返我同另一啲fd考dse考到傻咗.....

群埋堆損友日日比人捧
其他人講嘢唔啱聽就聽唔入耳

唉，放棄佢了
做assignment 算
自己都唔係咩好勁嘅人
讀個垃圾asshole ...
搞掂自己先....

唔知我下年好彩收offer入u個陣，
佢係咪仲報緊dse....

絕對唔係....
蔣ching係再世奇拿+神童
考之前個晚上連登上到4點都輕鬆屈我呢啲垃圾機
35分神童，仲要打好啲個基礎
去讀fd，冇得同我朋友比....

gpa幾多？

差
努力追
決定幫埋佢今日就算
救咗自己先

目標3.7